[集思廣益」咩情況之下消防救護捉到疑犯而警察都未到

比左警察最後都放人啦
消防救護佢地先係最應該加人工資源

黑警真係執柒咗佢啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

圍埋做CPR姐

八個人輪流搓